你地用咩清潔耳仔？

本身油耳仔，日日用棉花棒了都了到一"pat" 仔油，
懷疑耳屎太多成日講野要人重複 ,
你地用咩清潔，求方法

用棉花棒好似會出事

去萬寧好似有得買油, 會溶解耳屎

或者去診所洗下先

去診所洗耳仔啦

有冇得驗埋耳

收工後上網睇下先

認真 定期去邪骨DUP骨+採耳

笑左

邪骨

係咪唔洗，然後偷偷放好？

搵醫生 $500左右，我平均兩年先做一次

其實係咪耳科專科先有得洗耳

利申:左耳塞左成年

有無人知愛耳潔有無用

髮夾堅最有效 沖完涼 一拉起隻耳一下就刮到成大舊

( Show Blocked User - 此帳號不存在 )

我記得好多年前試過幾好用,
用完1支之後隔左兩年再買返黎用就覺得冇咩效,
唔知係我問題定支野改左

用棉花棒d耳屎會越撩越入, 去診所洗耳啦, 醫生搵野射d水入你隻耳度沖散d耳屎, d就耳屎就會流返出黎, 好爽

有無名？

幾錢洗一次？

專科要1000蚊一次

油耳 廿幾年未了/洗過